\section{Regolamento interno}
% art. 19 ponys
\begin{enumerate}
\item L'assemblea dei soci può approvare un regolamento interno
  all'associazione, da approvare in assemblea straordinaria in
  presenza dei 3/4 (tre quarti) degli aventi diritto di voto, con una
  maggioranza di almeno i 2/3 (due terzi) dei presenti.
\item Tale regolamento, che non può in alcun modo contraddire quanto
  previsto dal presente statuto, verrà usato solo per regolare la vita
  interna dell'associazione.
\end{enumerate}
